[懺悔]我浪費咗d食物

鑒於小弟今日兩人食雞煲
黎嘅食物份量幾乎等於四個人
完全食唔完
感到非常罪惡
所以之後幾日要食粥懺悔

我錯啦

食屎啦 不如

你食先